安聯=車狗遊樂場，輕鬆炒柒拜狗啦

羅辛驢入波未

留意到你每次反車都幾上力

今晚揸車去殺仁

ching執到寶

樓主5毛打手深夜開足球post洗底
手足勿中計

你都係5毛pr 公司

咩歌

讓一切隨風

收到風cctoy 有哂你record

希望mark埋樓主
佢呢啲人死不足惜

只因空虛再作弄=今晚揸車去殺仁

尊重啦，拿玻里反cup成功與否，全靠樓主

北京電視機呢場唔計

屌你北京電視機3.0

樓主勁小氣

垃圾軌